今晚特朗普幾點出來發表對香港制裁？

如題

凌晨兩點

咁樣明天等結果算